Sai sisse kuzzutut Jurr Mutt (vide Prott. Nr 50 - 1865) ja tunnistas ad XII. Temma ollewa Tauste Perremehega Ado Melksohn küll kohtus ollu ja ollewa temma küll kohtu-moistmene järgi 25 oppi witsu sahnu.
Kohhus moistis: sedda prottokolli üllespanna
